法唔法國哥狗好仆街

虐老

雲爺爺好可憐
比隻哥狗 咬